{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57085&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하루한옥펜션"
    },
    "text": "丹陽韓屋村に位置する韓屋ペンションは、ホテル式寝具と静かで清潔な客室をご提供しております。 周辺には古薮洞窟、嶋潭三峰券売所、万天下スカイウォークなどがあり、観光にも最適です。 入室は午後5時以降で、退室は午前11時までです。 客室は韓屋スタイルでデザインされており、広い庭ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室で駐車もできます。 バーベキュー施設はレンタルが可能で、最低2名様基準で20,000ウォンで、4名様以上からは別途料金が発生します。 入室人数を超えたり、訪問者は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りは制限されます。 未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 火災危険物質や爆竹は使用せず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 情報は事情により変更され、繁忙期には料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "韓屋ペンションは丹陽韓屋村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には古薮洞窟、嶋潭三峰券売所、万天下スカイウォークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時以降で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはホテル式寝具と静かで清潔な環境があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "はい、広い庭でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットのレンタルは最低2名様基準で20,000ウォンです。4名様以上からは別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室人数や訪問者に制限はありますか？",
            "answer": "入室人数を超えたり、訪問者は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りも制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用についてはどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質や爆竹は使用せず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報や料金についての変更はありますか？",
            "answer": "情報は事情により変更され、繁忙期には料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 430
    }
}